[蘋果都頂佢唔順]1個數目字形容】吳若希陀B七個月 男友Alex練定貓步湊女

唔知講咩好：真係恭喜你呀，你個X女人！

澳門闊少真係純品

死link
隻手遮天?